ITZY兩成員高中畢業 騷腿Somi興奮晒證書

韓國限定女團I.O.I出身的18歲女歌手Somi今日出席翰林演藝藝術高校的畢業禮，身高逾1.7米的她穿上校服裙大晒長腿，露出甜美笑容興奮向傳媒展示畢業證書，而就讀同一所高校的女團ITZY成員禮志與彩領亦有結伴出席畢業禮！

笑起上黎成個8婆咁

Somi過咗咁耐先18歲

唔係留真嚟咩

拉

好令

留真張相麻麻

肥左貢多

Jiji

somi

幸福肥

想吊晒

畢業相🥺😭

唔關你事

2盒，thx!

Sold out

Somi

魚仔張畢業相靚好多

彩領同somi對眼

somi幾正

留真咁靚女個造型都可以搞成咁

睇錯馬蹄露嚟